點解我地唔勸警察罷工要林鄭作交代

與其力不敵眾不如借力打力

狗唔識聽人話 點勸

下 好早之前已經叫緊
自己攞黎

斯德哥爾摩症候群

....................唔好諗分化啦

你傻撚左?
你覺得警察會有良心?
就算有, 100個都唔知有冇1個
佢地覺得自己執行緊正義

唔係啊
扮藍絲叫佢咋

你而家自己一個落去勸

做文宣

會咬主人就唔係狗啦

狗罷工我立即返工，恥與為伍

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin